扮工嘅手足其實點樣消磨時間

好辛苦

瘋狂上facebook, lihkg
搞到放工都唔想用手機

不停上網
睇下新聞 睇下團購 上下連登

睇小說

你地係做咩架?

上連登

咩工求介紹

我通常扮到下晏就會走
或者直情唔返

求介紹

大學RA
想quit了做到個人好懶

冇得早走
要指紋打卡

要打卡咁慘

你哋呢啲好似唔係叫扮工喎
我得閒起上嚟真係要扮有嘢做
明明啲嘢10分鐘就做晒要拖成日做

係 好辛苦
要老細走左唔係度先可以hea